熱狗鄭松泰 : 黃絲撐港台其實係撐緊乜？

所以立法會一票不投熱狗

佢又唔反問下自己做過D乜?
出到熱狗周圍吠
係立法會成隻死狗咁

熱狗

撐緊港台33，黃絲最鍾意睇港台33

Who? 熱狗

「選舉近了 熱狗應當屌票」虫太福音4章17節

拍咗n條片屌港共
有幾多單被打壓吓妥協
仲有開波時拍幾多警暴片

你唔考慮其他既片既貢獻
唔考慮前線拍狗
俾人打壓你唔係怪罪港共
而係叫人杯被打壓嗰邊？

港台又反
黃色經濟又反
同大公文匯咁撚口徑一致？

熱狗係咁

去到呢個moment仲喺度玩呢種誅心之論，熱狗

熱狗呢類人，最撚鍾意玩私怨
毓民係咁，民主黨同埋而家港台又係咁

最搞笑係成日黃絲前黃絲後，區會又要拗黃絲啲票。

黃絲：投比熱狗究竟撐緊乜？

因為用泛民嚟屌會屌唔到素人
所以要屌‘黃絲‘

牙泰必殺技：國旗反轉再反轉

撐熱狗係撐緊乜？

一句秒佢啦
撐言論自由呀~dllm!

其實佢周街屌係到屌乜?

如果唔係上年區議會佢哋嘅對手係保皇/鄉黑，我地根本就唔會投畀班熱狗

有冇人知佢想點？

有冇人知熱狗撐緊乜？

熱狗選擇性失聰
唔會聽到你講呢句

撐熱狗咪係白痴囉賤蟲泰

如果只係一個普通問題我覺得冇嘢
但係下面放埋港台抽起節目嘅link就擺明其心可誅
係唔係要9成9媒體都奶共幫政府洗白先得？